Buon viaggio pover'uomo
{{Infobox film
| name           =Buon viaggio pover&#39;uomo
| image          =
| caption        =
| director       = Giorgio Pastina
| producer       =
| writer         =Vitaliano Brancati
| starring       =
| music          =
| cinematography =Augusto Tiezzi	 	
| editor         =
| distributor    =
| released       =  
| runtime        =
| country        = Italy
| language       = Italian
| budget         =
}}
Buon viaggio pover&#39;uomo is a 1951 Italian drama film directed by Giorgio Pastina.

==Cast==
* Umberto Spadaro	as 	Torquato Merumi
* Vera Carmi	as  	Teresa
* Enzo Staiola	as 	Cesar (as Enzo Stajola)
* Nando Bruno	as 	Saletti
* Ernesto Calindri	as  	Saverio
* Anna Di Leo	as  	Caterina
* Alfredo Varelli	as 	Padre Antonio
* Lola Braccini	as 	Mamma Caterina
* Eduardo Passarelli	as  	Punugli
* Cesare Fantoni	as  	Il commissario
* Arturo Bragaglia	as 	Il viaggiatore nervoso
* Nando Tamberlani	as  	Padre Priore
* Natale Cirino	as 	Commissario di Milano	
* Silvio Bagolini	 		
* Paolo Stoppa	 
==External links==
*  

 
 
 
 

 